8.31暴動案被告遭警亂棍毆頭縫四針 警稱不知情 更缺席事後匯報

去年8.31港島嚴重警民衝突中，包括「陣地社工」成員陳虹秀在內八人被控在灣仔參與暴動，案件續審。辯方大狀稱其中一名被告遭警員亂棍毆打後，頭皮撕裂，頭頂需縫四針，並由神經科醫生開出十天病假。負責拘捕的警員聲稱全不知情，更自言當日行動完結後沒有出席事後匯報；辯方質疑：「原來紀律部隊可以有警員隨時都唔出席debriefing架？」

案件今在區域法院續審。拘捕第六被告簡家康的水警警員4906林健今早繼續作供，指當日行動中由警員14620擔任傳令員，為當日行動記下時間。林指除了當日行動之外，只曾在輔警總部見過該傳令員一次，當時「自己叫佢問返啲時間」。

被問到當日是否有向傳令員交代使用警棍情況，林稱當日收工前與傳令員有交代，但「太耐啦冇印象」；又指當日將資料告訴傳令員，由傳令員撰寫使用警棍初步報告。

林自言事後沒有關心過簡的傷勢。代表簡的大狀曾藹琪指出，當晚簡被捕後獲送往醫院，證實頭皮撕裂，頭頂需縫四針、神經科醫生開出十天病假。林稱對此全不知情。

黑警都明知自己做緊仆街野架！

同爛仔一鳩樣

果陣開完槍都唔駛寫report, 用棍打死人都可以話無印像架啦...

死黑狗

屌佢老母

仆街黑警死全家

打靶狗